唔該唔好咁蠢信有口罩賣啦

日日打開ig都有人share呢啲page出黎 而且啲圖又大同小異，連個ac都係新開既

我知大家都好想買到口罩，但係都要用下腦分辨真偽。唔想見到啲騙子呃到咁多followers，然後賣翻出去賺錢或者改個名做其他用途

對於呢D迫大家LIKE AND SHARE 既.
大家記得買完就UNFOLLOW返佢

佢地呢d同人血饅頭有咩分別！係真心幫就唔會又要like又要share又要Tag朋友先最on9 一日三萬個comment followers 步步高升 開埋佢名先 music.sentence
第一個post 1月18自己諗

仲要冇寫明有幾多數量
成三萬幾人留言可能三萬幾人抽一盒

呢個仲好笑 講埋自己偷人地文字同圖，之後話自己冇呃人